伯母見到我買安全套

係屈臣氏買安全套比錢果陣 伯母咁岩係果到買野
之後我急急腳走左
點解釋好

Gay無罪 但我會歧視gay

幫老豆買

樓主90%中學雞

男俾男朋友用嘅

送俾路宿者

我唔係同你個女用

依個加分

伯母 平時見你咁dry
不如我地今晚

伯母...不如我地....

買套都斯斯縮縮
返屋企打飛機啦柒頭

伯母係欣宜

點算

唔知佢會點同我女朋友講我